---
aid: 9025
zid: 214414
title: "兰度爵爷的《马尼拉谍影》果然被扶正了！最新章节里出了里面的桥段"
author: a2808028
date: 2013-07-30 17:44:12+07:00
lastmod: 2013-07-31 02:38:00+07:00
---

a2808028 于 2013-7-30 17:44:12 发表了：

第四百五十九节 跨越太平洋的婚姻

……

江山要找的那个人正站在指挥席上下挥舞着胳膊，滔滔不绝地吐出一大串半生不熟，语法错乱的普通话。怪异的腔调再加上不时还冒出几句英语和广东话，非但国民学校和军政学校的合唱团学员们都是一脸惶惑，连站在大幕旁边的方非也听得不知所以。最后，钢琴伴奏者，一名三十岁上下，一头乌黑的长发用手帕束成马尾，身形高挑的女元老挽救了局面。她的声音不很大，却异常清晰，只用几句话就把排练指挥的长篇大论解释得一清二楚。

魏斯?兰度似乎对于这番解说非常满意，大声喊道：“让我们再来一遍，从头开始！”他扬起了手，钢琴声伴着男孩子们略带稚气的歌声回荡在礼堂中，犹如军队在步操。

---

益达 于 2013-7-30 18:02:33 发表了：

这些都不是重点，重点是&nbsp; &nbsp; “我先生今天不在家。”

---

黑色雨衣 于 2013-7-30 18:32:17 发表了：

貌似时间被提前了？

---

被注销 于 2013-7-30 18:48:07 发表了：

有点疑问

第三百八十一节 到台湾去

“你有孩子了吧？老婆自然感受不同了。”钟博士劝慰了几句。

这是已经有子女了还是柳人妻才怀孕，若是后者几个月了体型还没走样？

---

sugarman1202 于 2013-7-30 18:48:10 发表了：

目测大洋马是要去嫁给黑尔筒子

---

isu122 于 2013-7-30 18:51:24 发表了：

我觉得 5 楼的的看法很有道理

---

Polonaise 于 2013-7-30 20:42:04 发表了：

出现了我喜闻乐见的合唱团桥段

---

萨里夫 于 2013-7-30 23:33:39 发表了：

时间提前了吧？同人里是大概一年后？

---

hjjdark 于 2013-7-31 02:38:59 发表了：

> 益达 发表于 2013-7-30 18:02
>
> 这些都不是重点，重点是&nbsp; &nbsp; “我先生今天不在家。”

你比我快

http://bbs.cctvdream.com.cn/forum.php?mod=viewthread&amp;tid=214529&amp;extra=page%3D1

NTR 乐趣啊

---
